認真一問 岩岩買左樓晚你有冇小小驚

認真一問 岩岩買左樓既你有冇小小驚
道指日日跌到咁
其他指數又跟到咁足

自住驚閪

未驚過
利申居屋

過幾日收樓

見到啲息跌緊有涷忍

無架 再跌就跳樓
死都要拉埋間屋變凶宅

有自住需要又供得起，唔諗太多了

個個都想撈底
唔通個個都有眼光、膽識撈底咩
宜家二手樓價多咗人減價，大家都想再等跌多啲入市
咁幾時先係最啱時機

邊驚得咁多，望下點樣可以搵多d 錢好過喇

得一間又供得起 無咩需要驚供咁多年總有升跌

樓主講緊一買即跌

你背熟份稿未？

點會有單返？

你會唔會太敏感
買左樓講下自己睇法 有咩你覺得唔岩 咪講
背乜撚野稿

跌都唔係問題 可以stronghold
經濟環境差份工危危乎 自住都受影響

樓市必升！

自住驚西！

政府工

佢無野駁架，純粹出黎尻叫下發洩下 佢渣cash睇錯市好多年了

你隻25k又突個龜頭出來喇？

你唔使理我架，你繼續亂屌繼續發洩你怒火就ok

我就唔係自住既 都無講過必升 買過之後有升過有跌過

由上年開始見到你逢跌就出黎鳩叫 一升就影都唔見 你肉唔肉酸

日日妒忌你可以返閣仔小天地打飛機

升番 無事啦

自住又供得起 唔洗驚
供完都唔止現價啦
斷供同埋非法租出去先會Call loan

3年後過ssd 再諗啦

撻定保平安都係其中一個選擇

如果趕得切

而家買得一定係同另一半有需要先上車
驚唔到咁多
不過你上連登問就....

保升440萬

無錯, 我啱啱先用白居二同老婆簽咗臨約. 唔係咩正野但起碼叫有個自己竇口. 除咗長期失業外, 要供其實都無壓力, 已經滿足

天價買公屋d 新聞我仲記憶猶新

參考下

連登仔睇住佢發生

一年半，睇住個朋友由當日心雄大業主變成今日負資產

居屋仔行開啦

自住驚乜，你依家仲未有樓，你驚都冇得驚

好過私樓6百幾萬300幾尺個d
居屋有得住得闊落又有錢旅行吃喝玩樂
人生贏家

實情係D人太心急
等失業率一升
一手樓貼市價都有貨尾剩
二手樓價就會斷崖式下跌...

「股市跌資金避險要入港樓停泊資金.......」

自己都唔知自己講緊咩

你要做按歇就唔好諗最佳時機

跌到底你都上唔到會

只有個班有現金既先有資格講最佳時機

同意，有首期我都買住個細單位上住車先。
樓上有巴打話失業率升咗二手樓會跌，我同意的
但到時銀行可能批按揭有困難

自住驚閪咩
失業率升到10%先講

驚到瀨哂屎仲要9按

後悔，遲買一年已經差好遠

抵你死啦
最憎有錢人

有咩要驚... 失業率過10%先啦

跌穿估價去ifc排隊好啦

自住能未驚過

唔做都有幾百萬比銀行慢慢扣

升市買樓一定易過跌市
除非你有CASH 同公務員

你驚自己被班廢淡租租日日咀咒好過啦

樓市GOGOGO係太心急，感性蓋過理性

Self living afraid west

恭喜，你買左咩區，我都有白居二張証，居屋好難做借錢...有d過左2x年樓 借9成，淨係可以分16年. 過唔到壓測...買過30年樓又唔比做擔保...

頂佢咩...

我買新界東啲公屋，搵到間首次買咗幾年嘅，做到925，輕鬆上車有個竇先btw 公居屋如果擔保期內好似唔使壓測，你嗰間連擔保期都過埋？

驚升得太快

係呀Ching居屋多數都過. 都冇咩得揀